番到PSG,包皮定屁馬係大佬?

屁馬要做細佬

屁屁過蝗頂牙朗位

屁馬:點解去到邊我都做唔到大佬,明明走左去,個細佬仲大得快過我